有波 也有蘿 若要發射定必身心都會痛

仍期望子宮深處會大同

有 J 有閪lone

＊基：清水san 生於這個地方 稱呼叫男優 (德：稱呼叫男優)
無論力氣 步法 身手彷彿一片疾風
德：有條龍 吒叱半個夜空 可幫你成功 (基：可幫你成功)
能令男性達到心意去造夢
合：天 是否知道壞人要利用
來到 炮房 約炮房

唯有巨龍 有巨龍 屎忽lone

＃合：有Jer 有閪lone 為了性慾合體七粒珠更勇 七粒一起會溝通
有波 也有蘿 為了發射定必身心都會痛 仍然望子宮深處會大同

Repeat＊

合:有Jer 有閪lone 為了性慾合體七粒珠更勇 七粒一起會溝通
有波 也有蘿 為了發射定必身心都會痛 仍然望子宮深處會大同

高汁post無人理

1

3

4

2

5

6

7

8

9

10